大圍田心炒車撞到疊起

可以再遠啲

唔識cut相？

好好醜醜都叫有圖

衝燈出事啦爛到咁
希望司機無事

新界d人係咪唔識揸車架

最盡
影唔切

咪撚理佢地啦....相都比撚埋仲要餵撚到入口?係我就劈低一句cut你老母...學智叔話唔可以慣架

C vlass

啲人老馮咁樣 樓主又咁好人理佢嘅

認唔到下面果架咩黎

衝燈？

Prius?

Prius嚟，加哂尾翼又盛，個司機仲要撞完走佬

張相咁近影都有人嫌睇唔清

走撚咗咁勁

係倫敦金神車CLA

我中意你user name

嘉倩個集唔係今晚先播咩 咁快有花絮流出？